{
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Review",
    "reviews": [
        {
            "id": "review-1",
            "author": "Joan",
            "itemReviewed": "recipe-1",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "Delici\u00f3s! M'ha encantat aquest plat."
        },
        {
            "id": "review-2",
            "author": "Maria",
            "itemReviewed": "recipe-1",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Molt bo, per\u00f2 una mica salat."
        },
        {
            "id": "review-3",
            "author": "Pere",
            "itemReviewed": "recipe-2",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 3
            },
            "reviewBody": "No est\u00e0 malament, per\u00f2 no \u00e9s el meu preferit."
        },
        {
            "id": "review-4",
            "author": "Jaume",
            "itemReviewed": "recipe-3",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "Senzill, gustos i elegant. Les sopes mallorquines s\u00f3n el plat perfecte per a l'hivern."
        },
        {
            "id": "review-5",
            "author": "Ant\u00f2nia",
            "itemReviewed": "recipe-4",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "El Tumbet \u00e9s espectacular! Les verdures estaven en el seu punt perfecte. Recomano fer-ho amb pa fresc."
        },
        {
            "id": "review-6",
            "author": "Biel",
            "itemReviewed": "recipe-5",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "El Cardenal de Lloseta \u00e9s un postre incre\u00efble. Dol\u00e7 per\u00f2 no empalag\u00f3s. Perfecte per acabar un \u00e0pat."
        },
        {
            "id": "review-7",
            "author": "Caterina",
            "itemReviewed": "recipe-1",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "El millor Frit Mallorqu\u00ed que he tastat mai. La combinaci\u00f3 de v\u00edsceres i verdures \u00e9s perfecta."
        },
        {
            "id": "review-8",
            "author": "Dami\u00e0",
            "itemReviewed": "recipe-3",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Les sopes mallorquines em van recordar a la meva infantesa. Un plat reconfortant i delici\u00f3s."
        },
        {
            "id": "review-9",
            "author": "Eva",
            "itemReviewed": "recipe-2",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 2
            },
            "reviewBody": "Els caragols no eren del meu gust. Potser necessiten m\u00e9s temps de cocci\u00f3."
        },
        {
            "id": "review-10",
            "author": "Francesc",
            "itemReviewed": "recipe-4",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "El Tumbet \u00e9s la meva debilitat. Cada vegada que visito Mallorca el demano a tots els restaurants!"
        },
        {
            "id": "review-11",
            "author": "Gabriela",
            "itemReviewed": "recipe-5",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "El Cardenal \u00e9s simplement perfecte. La merenga est\u00e0 en el punt exacte de sucre i lleugeresa."
        },
        {
            "id": "review-12",
            "author": "H\u00e8ctor",
            "itemReviewed": "recipe-1",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Bon\u00edssim Frit Mallorqu\u00ed, tot i que m'agradaria veure una versi\u00f3 una mica m\u00e9s lleugera."
        },
        {
            "id": "review-13",
            "author": "Tolo",
            "itemReviewed": "recipe-6",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Bo i senzill."
        },
        {
            "id": "review-14",
            "author": "Joan",
            "itemReviewed": "recipe-6",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 3
            },
            "reviewBody": "No est\u00e0 malament, per\u00f2 molt b\u00e0sic"
        },
        {
            "id": "review-15",
            "author": "Miquel",
            "itemReviewed": "recipe-7",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "Espectacular. Molt b\u00f2 i variat"
        },
        {
            "id": "review-16",
            "author": "Jordi",
            "itemReviewed": "recipe-4",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Bo i original."
        },
        {
            "id": "review-17",
            "author": "Joana",
            "itemReviewed": "recipe-5",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 3
            },
            "reviewBody": "Massa dol\u00e7 i empalagos"
        },
        {
            "id": "review-18",
            "author": "Joan",
            "itemReviewed": "recipe-5",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "Espectacular, textura i gust"
        },
        {
            "id": "review-19",
            "author": "Joan",
            "itemReviewed": "recipe-8",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "Sempre que vaig a Mallorca en beren tots els matins"
        },
        {
            "id": "review-20",
            "author": "Sebesti\u00e0",
            "itemReviewed": "recipe-9",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "\u00c9s, ideal per l'estiu, m'encanta"
        },
        {
            "id": "review-21",
            "author": "Sebesti\u00e0",
            "itemReviewed": "recipe-8",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 3
            },
            "reviewBody": "Simple i molt b\u00e0sica, m'agrada m\u00e9s l'ensaimada farcida."
        },
        {
            "id": "review-22",
            "author": "Jordi",
            "itemReviewed": "recipe-9",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 4
            },
            "reviewBody": "Bona textura, pero molt empalagos."
        },
        {
            "id": "review-23",
            "author": "Tomeu",
            "itemReviewed": "recipe-11",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 3
            },
            "reviewBody": "Per la meva experi\u00e8ncia, el temps de rep\u00f2s hauria de ser, almenys, d'uns 30 dies."
        },
        {
            "id": "review-24",
            "author": "Felip",
            "itemReviewed": "recipe-10",
            "reviewRating": {
                "@type": "Rating",
                "ratingValue": 5
            },
            "reviewBody": "El millor frit de pasqua"
        }
    ]
}